吹遊戲帶同銀牙算唔算本能

發覺吹遊戲盒帶同銀牙銀牙嘅爆炸聲，都係無人教，而係自自然然做出黎，呢兩樣係咪源自於人類的DNA .